蛇齋餅糉超級應對法-我要十日內全港都識

其實呢招幾年前已經有人講，但係漸漸被遺忘，我希望可以再次令全香港都記得呢個講法！

d廢老/師9, 點解好多都會受蛇齋餅？因為佢地十分貪小便宜！

我地正正就要利用佢地既貪小便宜！！返去周圍同d 廢老師奶，叫埋覺醒既阿媽阿婆幫手，周圍去街市/搭lift 吹水，同d 街坊講

民建聯次次選到之後就縮皮，選唔到d 著數就會不停加碼加到選到為止！只要食完攞完唔投佢，佢就會不停再俾多d著數你！

反正你同貪小便宜既人曉以大義，佢地都唔會明，我地就順勢教佢點樣拎最多著數！

請廣傳俾自己家人朋友！！行動文宣選戰一樣都不能少！

push

我無野講

我無野講

ps 5大訴求不撤回不收手！我要真普選！